有一種男仔

你日日見住佢成日上線
遊戲中

都唔叮我一下
明明晚晚我都有搵你架
點解就係唔肯主動搵我打一次機

打rank同你排未贏過
差少少想開隱身

明明你贊過我叻架

好想俾你叫去打機

因間又話人地追你喇

香港d女仔真係好恐佈

咪撚煩啦屌